我瀨咗嘢呀屌

一聽到電話就喊
大家小心身體保重呀
平時好少出街都中 真係屌你老尾
我諗都係堂食果時中招😭

想問有咩病徵？？

喉嚨乾之後痛

瀨野冇問題咖
但記唔記得瀨完野要去邊先?!

瀨左咩先？瀨屎？

祝巴打早日康復
有冇叫你即時入院定點安排呀

去左藍店食野未

住邊頭呀 有咩有徵？

點樣賴嘢啊
點會聽電話就喊
我之前有朋友入咗去
佢哋都係打電話過嚟叫我隔離
冇事喎政府會俾錢你

咩情況之下你去驗

小痛定劇痛?

瀨咗咩嘢呀,
係唔係堂食嗰時唔見銀包,
有無去狗屋報失

仆街我都有...

搞唔到咁多嘢 宜家已經喺醫院 唔想冇咗個肺😭
就嚟可以去台灣先出事

你唔係飛左去台北咩

小小痛加好乾

邊間餐廳 講黎聽下等大家避開

你講起我而架都係咁

想食燉 🤣

18區狗屋報失演唱會？

又話移民飛咗去台灣

冇飛到 想等埋屋企人先

呢個症狀 勢估全香港9成人都似有
咁似普通唔舒服 點分辨呀

瀨咗屎

最近一次堂食係幾時

平時都係食下MK啲黃店咁
最記得係有一次食程班長 隔離枱有個hihi 仔係咁咳

樓主中左招已經好灰 仲要次次都見到呢D機械人回覆

你好似話想過去食台妹....
武肺都後遺症的..到時屌閪都唔夠氣

一定會冇事咖!!係呢度支持你!!

初頭以為都係普通感冒
但見爆得咁勁走咗去驗

琴日

係咪岩岩同上司聚餐完

洗鬼真係專登去幫襯
報俾CHP話有去過
邊間分店就掂啦
仲唔拍烏蠅⁉

好撚黑仔 灰尻咗早知唔理我啲屋企人
宜家成家人都可能出事

到時只可以玩女上..叫條女自己陏
諗起都SAD 樓主加油

以後都去唔到台灣了

冇嘢做三個月了

你有無病徵後生既好快好返

中咪中 過一陣就好返啦後生仔
中完先係人上人 有左抗體 唔洗再驚再避

好人一生平安

今次疫情十分之嚴峻大家小心啲啦
我好少出街都中招

三十歲了 so far 感覺良好

未去狗屋唔洗同我講

幾時食

巴打早日康復

On9上連燈太多 嚴重既先會纖維肺架 仲有得康復架靠做心肺運動

個個運動員中完咪照健步如飛 戴巴拿仲勁過之前 場場入波

成班無腦唔識查證 係到話中完行步路都行唔到 散播恐懼

無喇？
好common嘅病徵

係時候去燉飲下湯 補番個喉嚨

你而家吸啖氣之後閉氣10秒係咪即咳

飲多啲水 瞓多啲覺 等身邊幫你打仗
一陣就好返架啦

發燒都冇

冇可能平時有跑開步

好多人平時食完熱氣野都會

真 如果中咗 實話去過曬啲藍店

屋企人方面 會有咩措施 配套比佢地？

聽講抗體得三個月有效

個肺花咗係會咳

後生好快好番 樓豬唔駛太擔心

大陸研究指出，感染新冠病毒後，患者體內抗體濃度在2~3個月後開始下降。（新華社）

唔夠瞓都會喉嚨痛
點分

冇暫時都係居家隔離
同攞咗樣本做Test

就係食完藍店先出事

下降啫之後 好似話當遇返病毒啲抗體就會激活返

其實係水份唔夠
尤其是起身嗰陣時更加明顯
起身之後飲番一杯水其實就唔會有咁嘅問題

係咪住慈雲山，黃大仙既巴打 ?

希望係

你係幾時交樣本㗎，等咗幾多日先有電話？隔離post話5個工作天 😵😵😵 超耐，如果有病唔知但仲出街，已經可以傳染畀超多人... 衛生署真係超級慢

樓主住邊區

無其他病徵 發燒都無？

有啲無病徴都中

個肺纖維化 樓主R.I.P

本身已經少出街因為唔使返工

MK

搭的士去富臨飲早茶ok?

其實你應該都係專業既
不過唔洗又無腦又on9咁
同埋....你都好似上緊連登？

堂食係好容易中
逗留時間長 大家又抹大個口
留心睇袁國勇訪問, 佢都係好勞氣叫大家唔好堂食
好明顯呢樣嘢政府唔聽

所以中左招嘅 大家先唔覺一回事囉
繼續播毒
比班仆街正苦搞殘香港 無限制豁免檢疫

樓主係弱智唔洗理 連去過邊間mk嘅黃店都講唔出

你改過個名可能會好返

咁你都賺咗兩三個月唔使戴口罩

真係仲話手足 但仲係人地咁撚慘既時候落井下石 自己就係度freeride

去咗報失未

淨喉嚨痛？

都唔知幾多人中左都唔知

check體溫根本廢

初步確診？
而家等入院？仲去唔去到藍店走一轉？

出得確診就已經俾人捉左入廠啦 成班仲話報失 on99

程班長 on list

趕唔趕得切去警局報失？你之前好似唔見野

其實睇返對於後生真係普通感冒咁上下
喺冇藥食既情況下都會自然好返
但對中年老年長期病患者就嚴重d

你又唔見野呀？

係痛得好勁定係陰啲陰啲

唔洗驚 一定好得返 唔好聽咁多恐懼撚鳩up

住邊呀你

去狗屋啦

食左邊間藍店？

即係齋喉嚨痛？無咳無打乞嗤流鼻水果啲？

去一去政府部門，ok?

我上緊連燈但我有獨立思考 唔會盲目跟風同會fact check

係唔中意見到個個喺到散播恐懼 有咁大吹咁大好似好好玩 見到社會越亂越開心啫 我諗你又唔係既

係

平時我係36度到

個次係間野度35度

咪亂up啦

一次過回覆
我冇發燒初頭得喉嚨痛同乾後尾有咳
收到電話之後call 白車入醫院
總之大家要小心啲唔好亂除口罩
我諗我都係堂食嗰時賴嘢
暫時宜家主要病癥都係得喉嚨痛同乾

巴打保重, 我都係台灣
日後台灣相見

元氣咁多人呀拿

食飯中咁撚得人驚

樓主食過邊幾間呀
我mk返工成日食黃店

君君？！

去咗報狗未

真，我一年都好多次係咁

燒係咩燒

之後好返?

下隻病毒都變種第三次，下次第四次你話隻抗體仲有冇用

我記得你去過嫁啦
你一定去過
而且重食過富臨同吉野家

幾時去程班長?
早日康復呀

好多智商測試fail

唔撚信 你咁講我都中咗啦屌你老母又冇圖又冇盛

狗賊叔叔好好淫

樓主搵佢哋傾訴下

記得搭藍的

支持藍漬經濟圈
上車記得除口罩

唔見左野 緊係要報失

樓主住邊？

乜證據都冇咁多人推？

保重

仲弱過流感d 病徵

你好似上次搭車跌左個銀包，去左報失未阿

唔係直接，間接接觸者，又唔係住嚴重疫區，樓主呢d病徵，通常只會去睇私家醫生，咩原因會令你突然想去驗深喉 ?

食程班長同咳緊個pk仔有冇1.5米距離？

我都喉嚨痛同乾

吓 我啱啱開始乾咳左幾日

我呢幾日都係喎
利申：公司前兩日有個確診

琴日拎樽仔個陣都同我講好輕微既病徵都有機會係，所以唔好覺得無乜野就唔理

無你想像咁嚴重，會唔會纖維化，取決於你後唔後生，好似受傷留疤咁，後生唔會留疤，年紀大左，小小傷口都會留疤

走先啦大家保重

又話喺台灣

你明明就去過 仲係到扮

我呢排都喉嚨痛同乾
好撚驚
去唔去check好 普通診所有冇得check

冇你想像咁嚴重既
有朋友好返都冇纖維化 好似冇咩手尾

有

仆街我都有乾咳

喉嚨痛咗好多日

去咗狗宿未？

要等埋屋企人

咁你都唔洗萬箭齊發既
第一句就串on9上連登太多 開晒無雙咁

快啲去驗啦好大機會都賴嘢

痛左好多日

瀨屎仔講d唔講d DLLM瀬咩撚?

切勿跟車太貼 坐等證據

樓主等咗幾多日先收到call

樓豬其實由頭到尾冇講中咩，我估生花柳，少啲叫雞飲多啲水就冇事，早日康復，記得排期覆診

樓主加油，盡快康復

清醒

Just a flu

係咪住慈雲山

千奇唔好周圍走，尤其政府部門，萬一癱瘓了香港政府就唔係幾好

保重身體

同咪行入後巷

Dklm 個個都除口罩吸煙

我諗起之前37歲嗰位英國佬

好驚呀 會唔會因為捱咗一晚夜 熱氣
星期一仲要返工

去差館報案唔該你

幾時食過

影張係醫院既相黎睇下ok?

中咗唔係有短信圖
Btw 我喉嚨有少少乾

拉

樓主都冇話中肺炎

仆街我都係

多謝樓主分享，祝早日康復

屌喂收到電話仲唔落去美心食個早餐再去星巴克座一朝？

好多醫療專業人士

屌 我都好似幾日喉嚨痛 又有啲喉嚨乾 又有鼻水 又有一兩聲咳 但係呢幾日瘋狂食炸雞 飲咗啲清熱酷又好似唔痛 但係有時吞口水又有少少痛 咁我係咪即係都中咗招

政府都宜家禁埋晚市堂食啦
咁都叫唔聽
淨係禁晚市都已經嘈嘈閉
禁撚曬啲人咪要生要死

Ok我改

甚至外國大把人好返咗都唔知中過

咁多個月
我都唔明點解啲人仲諗唔明
出街識戴住口罩
但係堂食嗰吓又唔意識到有問題
好似以為隻毒見你食緊野就唔會搞你咁

記得親身去警處報失

此post以完

大家留意返，好多人中左係可以 mild 甚至 no symptoms
中左就係中左

所以話唔好跟車太貼自己嚇自己

真人黎

拉啊，垃圾post

死假膠

無事既 早日康復

仲要特登話去黃店食過

邊區

垃圾

嘈唔係因為佢禁
而係因為佢只係禁6點後 又偏私唔禁黑警

其實中完都無咩野。驚咩呢

巴打
冇事嘅
會好返！

推

秒

屌，又係膠po

麻煩中左既話自己去過啲藍店，攬炒

驚扯旗都唔夠力

一日就病發？

程班長對家

豬嘴都係啦 吊

樓主 仲特登講去食過黃店

我都喉嚨痕 咳

報警啦屌

你個人生要幾咁垃圾
先要上嚟出啲假 post, 作無數個故事去 R 水吹去搵存在感

廢物祝你早啲死呀

多數串緊6點後隻毒先出黎

我冇話過張相係我嘅
只不過我住果個位就好似咁

開冷氣瞓覺都會

咁耐以黎無見過有病者出post
係咪政府唔比人出post

如果纖維化咗係咪可以防彈？

去邊驗 幾錢

巴打你幾號食過程班長
我上星期都食過
而家都驚奶嘢

又係刷存在感嘅毒撚

你驗完幾耐知結果呀？
驗左好撚驚

假膠po推乜撚嘢

嘩屌我前幾日都有喉嚨乾係飲幾多水都係乾 不過過一陣就會無事

報咗警未？

推完先知中伏

假膠黎

同巴打一樣
喉嚨乾痕左好多日
琴日交左深喉test 樣本

本身都信咗 睇哂佢啲回覆就覺得怪怪地

咁就一早講明，依家好難再信你

夏天開冷氣瞓覺喉嚨乾同痛好平常
老實講真係好難會覺得係病徵

樓主祝你早日康復 保重身體

圓謊

去咗美心元氣未？

喉嚨痛嘅程度係？
好痛？定係輕微痛？

假膠假膠假膠假膠假膠假膠假膠假膠

樓主唔死都無用

麻煩中左既話自己申報去過啲藍店

假膠 請善用不推文回覆

請問你堂食有無同人搭枱/傾偈
如果無
即係拉低口罩已經空氣傳播？

快d搵林鄭同佢係咁傾計講國安法有幾好，即刻全香港都封你為偶像

有冇記錯到呀，乜你唔係去親都係藍店咩

係好痛 定 少少痛？
我都有喉嚨痛 但好輕微

佢話冇發燒呀，你係咪文盲

樓主 認真答你
有同事中招後好番出左黎

同中之前真係冇分別
後生仔平均住院2星期就出到院

中完出番黎仲健康過其他同事

證據呢？

你指你香港堂食中招?? 食咩堂食呀??

巴打 recover soom

負評上一頁啦
樓主玩膠屈程班長咋

唔撚係呀
你呢個情況香港人大撚把

有冇機會係跑步中？
之前仲有跑，通常啲人都唔戴罩
雖則話戶外，但係有一次去運動場，前後左右唔夠一米就一個人，大家又擘大口跑

起身之後日頭都仲係乾痛？

樓主都幾無聊

去睇醫生穩陣d

屌你老母呢啲我一定即走 唔好怕事

屌，等我仲好認真請教，原來膠 po
如果間黃店食餐飯就奶，而家間野應該爆到九彩。

你去驗，再同公司講，保障自己又保障其他人，行動要快！

屌我都係

我覺得只要有呼吸，周圍有人講嘢，都會有機會吸入飛沫！
你哋都係唔好堂食啦！

屌佢老母咁講完 呢排開冷氣訓醒都好乾 飲完水好d

30歲實知你邊個

唔洗驚 dybala奶完野仲升埋lv呀 加油！

根本就係
你發得燒已經係病發緊
中間潛伏期己經唔知傳左幾多個

膠PO
肺炎 如一般係大多數發燒
武肺有七成(佢話唔一定 大多數發炎都會有發燒 冇我諗係未到嚴重)
同埋會咳 但唔係喉嚨痕果隻 係一深呼吸就想咳
因為關乎肺部 應該呼吸會短而密 心跳會加速 (因為吸入氧唔夠 所以心跳急令氧供給量穏定畀各器官)
同埋會感覺呼吸困難

如果有CHECK心跳手錶 可以戴多少少呢排 對比自己心跳有冇比平時急咗

唔港驚唔會死

真 流感試過成身無力 肌肉痛到仆街 喉嚨痛得要死

我都係

舉報post

d濕鳩公司要自我感覺良好
探下熱做下樣就當做左野

依家都政府都唔使全民強制戴口罩，但樓主講到一除罩就中招算唔算係放流料引起公眾恐慌

其實點知自己中 無發燒唔通啲啲痰喉嚨痛又走去驗？
唔知係咪後生仔自然都會好返

祝清早日康復

唔係堂唔堂食
如果拉低口罩 附近無人都中

咁隨街煲煙死煙剷 晨早中撚哂
佢哋煙頭有口水
踩到又中埋畀其他人

喺公園野餐聚餐嗰班又會中
坐得密 直頭無餐廳啲屏風！

呢期個個戴mask,
個個人喉嚨都會小小痛架喎,
點分呀

睇完呢個comment 都覺得有d 喉嚨痛

原來假膠

假膠po推乜撚嘢
PR company
中伏
看#178就知樓主5毛

點解樓主咁肯定堂食個到出事，想知多少少

鼻水都冇？

竟然係咁

高中bio書係咁教...

負評上一頁啦
PR dog樓主玩膠屈黃店咋

好撚煩啊咁你中咗未啊撚樣

你係咪唔見左野要報失

無手寫user name都好難信你

引起公眾恐慌

中左唔一定有嚴重後遺
但中左有機會影響肺功能
可能多可能少 而且擔保唔到可以回復幾多
可以唔好中就緊係唔搏啦

當然唔中都中左 希望樓主冇事
但都唔應該輕視 但又唔洗過度恐慌
點知下個唔好彩既會唔會係自己同屋企人
自己能力範圍咪做足啲個人衛生
得閒無事 掂過錢 掂過公共野 食飯前咪搓下手

我日日返工都覺得自己有

唔怕生壞命 最怕改壞名
下世投胎好好做人

但 程班長確實榜上有名喎

正宗戇鳩仔，屌你老母

屌

人哋係確診啦，唔係親密接觸者呀

樓主係東九？

樓主有無肚痾？

國際傳染病學雜誌發表《羥氯喹、阿奇黴素和聯合用藥治療新型冠狀病毒肺炎住院患者》

這篇7月1日發表在國際傳染病學雜誌上的文章表明，單獨使用羥氯喹和聯合阿奇黴素治療可以降低一半CCP病毒肺炎的死亡率。這項由亨利福特醫療系統發表的大型多醫院聯合研究和此前其他團隊發表文章的主要區別在於藥物劑量、用藥時機和基礎疾病的篩查不同。此研究使用的藥物計量為：羥氯喹用量第一天每天兩次，每次400毫克; 第二天每天兩次，每次200毫克; 第三天每天兩次，每次200毫克; 第三天每天兩次，每次200毫克; 第三天每天兩次，每次200毫克。阿奇黴素的劑量為500毫克每日一次，第1天隨後250毫克每日一次，連續4天。

佢真係瀬咗屎

我有次係商場扶手電梯問路，個準備番工的中年女人即係寧開塊面，不出聲，我好似好得人驚咁！問番第二個男人就即刻答我！

就算戴晒口罩，佢驚到唔敢同陌生人講野！

弊在而家中流感個徵狀同肺炎好似

報下狗先啦

咁應該唔關口罩同肺炎恐慌事

假膠，睇#178

樓咩事就執狗署問下點之後點啦

你條撚樣要幾撚毒先要出假po刷存在感？
屌你老母

樓主食左藥有無好d ? 其實d 藥有無用

樓主究竟住咩大廈?呢個帖抵你變熱門叫做第3波以黎有過來人分享過程係連登等各位掉以輕心左既巴絲執返個左而右所警惕警祝早日康復

住邊區？又係慈雲山？

早死早著啦屌你老母

推呢個

屌你你自己睇佢個假膠啦
我自己親身經歷過點會唔知佢哋做嘢嘅方式啊
俾人篤爆咗啦佢

原來係假咁祝樓主早日確診

看你老母
你支那人嚟㗎？

假膠警示
拉

呢啲仆街早d死

頂好驚 我幾日都勁想咳 每次想咳都忍住
今日開始有d痰 好驚啊啊啊
不過巴打都要冇事

屌晒鳩氣 拉po

推，想知更多第一身分享

製造恐慌 屌你老母死賤種
肺炎？祝你中肺癌呀冚家鏟

起下底都知係假膠啦

堂食 食住飯睇呢個post真係吃別有風味

仆街樓豬

抵死啦，講到台妹就係雞咁

其實見到呢啲post一早就應該起鳩佢底

Pin呢個

樓主講過：台妹就係雞，過台灣食台妹

你都係留喺度好過，唔好影衰香港

仲要話食過黃店

樓主pin呢個

我都想知

連燈真係垃圾
咁都信

巴打你好黃

樓豬呢

admin bam 啦

Munchausen??

仲有去過中聯辦

近排有冇唔見野 去左報案未

Get well soon

洗撚驚咩 後生細仔
訓兩星期醫院就出得院啦

#178
膠post拉

你生花柳梗係要用膠簾隔住，好多人同你一樣好撚慘，叫雞害人不淺

有冇肚痛?

師兄起身痛?

好仆街扮未去 根本一早掃曬出名藍店

好快會好返架

乜fc都冇
又話自己堂食瀨野
連登都幾on9

我都瀨左野
懷疑平時呼吸果陣中招
大家唔好呼吸

有冇聽過狼來了？
好快就會夢想成真真係中招架啦
假膠玩得咁開心呀拿

而家有小小頭痛都驚

參加71大遊行 和 初選 中招

push this and block 樓主

肺炎師

去得褲林嘆茶，班老屎忽老閪可能早已感染哂啦

仲上到連登開post即係冇咩事啦

你講完我都有少少

喉嚨痛咗幾日...

我同你symptoms 差唔多, 我差唔多維持左1個月, 有時好返咁有時又痛返, 完全無發燒, 之前仲要肚柯過一排但而家冇柯

可唔可以去睇藍店門口除口罩咳下
btw樓豬早日康復

假膠死全家

實質唔係好似流感咁病完冇事呢

屌你學人叫林奠接班人都唔識攬炒

我喉嚨痛左成個星期 加口乾 加有啖
暫時呼吸無乜野

假膠post拉

假膠post

堂食賴野

正苦有錢比？

喉嚨痛+流鼻水我係咪人生已完

負評，block，上一頁

度額頭根本冇用 deviation太勁

小心自爆

朝朝起身都乾

然後自己/手足屋企人係藍屍

你去咗邊度食飯

咁就收皮啦垃圾，抵你中

RIP 下世小心d

屌你講漏左燉，元氣，美心，富臨，飛雞牛飯，係咪想害人

仆街啦

咁你仲上連登？
熄埋wifi 唔好傳染出去

你堂食同發現自己有病之間既日子係幾多日?

快d 去狗屋

快撚啲死啦屌你老母

咁都好驚
死亡率咁撚低

唔駛去架，衛生署問你去過邊你識得答就得。

咁驚死既人點會去呀

希望你全家都中
攪炒香港

上兒登勿認真

點解唔係去警署搵人幫手

平時傷風都勁過佢

屌你老母假膠仲要話食過黃店

抵你中

樓主假膠
唉 又block得了

真。攬炒

你覺得佢幾耐開始發出黎

係叉電呀巴打 唔好習慣
不過你連耐字都唔識......

口語叫叉電
書面語一向叫充電

係冇錯呀 但好明顯佢同好多巴打係用緊口語丫嘛
係已經不自覺地被洗腦到講充電

報警求助未？

屌我都係....搞到我少驚

我都係...

我都係
但喉嚨痛前一日我隊咗一包薯片

喊咩姐，香港九成感染者都唔會死

抵你中啦屌你老母

使撚理班連登仔咩 又唔見佢地自己行動？
淨係識做鍵盤戰士怪人 笑撚死

去狗屋報失，報案落口供落返半日先。

口水周圍抹是常識吧

屌你fake

所有門柄，水龍頭都要抹。

小病是福第一波九成九人岀院

希望巴打你吉人天相大步檻過

盡量揀d狗仔最掂到嘅地方避免TK

我都有喉嚨乾喎 飲極水都好乾

唔好喊住啦 ，我係街度執到個５豪，係咪你跌架，
有唔見野記得要去報失

可否開個party 先

撘港鐵

揾左警察幫手未

去左狗屋未？

報咗案未？

快撚d死

邊區?

算啦！香港發展到今時今晚都係太多蚊型樓！屋企咁細邊有位開台食飯啊⋯⋯

有病唔好上網啦
而家D 5G咁快想傳染人咩
有冇公德心呀你

喉嚨痛左幾耐？

4:30 記者會 入面
你係第幾號病人

陰啲陰啲
開頭係痕痕地想乾咳咁

買包煙去狗署門口食

去報警啦

你好似唔見咗鎖匙喎
會唔會去警署報失好啲呢

一定要去狗屋

飛左去台灣又點撚樣中

哎,推到成日熱門

想問依家係咪事但一間門診 walk in就可以拎樽驗？

我都喉嚨痛同乾1week了

重洗唔洗番工

你小心，俾人知你故意散播可能會有法律後果
做乜行動都要smart啲

去左狗屋未

去狗竇報案先啦

做乜自爆咁多資料

去左狗屋未先

仲唔係狗屋?屌你

仲唔去狗屋?
屌你

休養下先，有無報話去過藍店食野?

連登第一滴血

我時有時冇,唔知係咪心理作用,好撚驚

依家有冇咩後違症？